櫃員機明明一分鐘就可以用完

d女人可以用5分鐘以上

邊個係櫃員機啊明 做邊區 我有冇見過

啊乜撚

唔好勉強啦

我笑點咁低都呆咗
唔識比反應

明明=阿明？

呢隻斯路幾有趣

5分鍾會唔會低估左